同女朋友去行山

有乜嘢要注意

帶condom

遠足前應做足準備，例如留意當日天氣報告及預報、了解郊野的流動電話服務覆蓋範圍、閱讀郊遊安全資料，以及參考最新出版的郊遊地圖。遠足人士亦可安裝並啟動具有記錄行蹤功能的智能電話應用程式。萬一發生意外，搜救隊伍可參考這類應用程式的行蹤資料找尋求助者。

記得有咩事就打112

千其唔好行個太多樓梯嘅山
做定research唔好到時唔識路

買定牛奶糖

小心俾人偷拍

幫佢洗下個閪
行山出汗焗住個閪一定好臭

搵個fd扮山賊強姦佢玩換妻